無端端俾人hea覆想知死因

有無方法

因為你唔重要了

陪緊其他人邊得閒覆你吖

毫無先兆

佢對我好重要

可能心情唔好

試下講多D

但你對佢唔重要

i know that feel bro

有個比你更重要嘅人出現咗

因為佢做緊雞接緊生意

呢個似 可以點挽救

有競爭對手得米了

咁我包佢一世

其實冇咩死因，唔好諗住問到，你成個人既感覺都唔岩佢

係咪寄咗張相俾佢

而家就係競爭嘅時候
你要令佢覺得你比另一個人好

我知講到白哂就無fd做 仲要之後應該會見 好肉酸 但我都係想知

日日操fit緊自己

秒

幾個月後你就會見到佢就有新男朋友架啦

好唔鐘意啲人不明不白咁離開左自己個世界 屌你老母

岩岩有一刻對望真係過過電 可唔可以翻去果一日 之前仲叫我上佢屋企整野我食

呢啲講吓啫 可能佢對個個都咁講

死因咪就係唔care你囉
真係care有乜可能hea覆，乜都想同你講啦

唔會 佢好純

點解唔care 呀！！！！！！！

可能電話壞咗姐

咁關佢咩事

真心講 你自己唔好咁care 你太care啲女唔會珍惜你 唔好做到自己underdog 要比佢知道佢唔係最重要 你自己一樣好快樂 啲女係要咁先會覺得有神秘感

接受唔到你個樣

屌你老母

人嘅感情好化學嘅姐
要變有咩理由可言
傾厭咗掛

我覺得佢中左bug 邊有可能on住都唔覆我機

[轉貼]所有等緊佢覆你嘅人，醒下啦

LIHKG @ Android

再睇返呢個post

似啦似啦 搵到個更岩傾嘅人

今日睇左廿次啦

我依家日日睇

係 你試吓打電話過去話佢知

逼死左

唔敢係佢on緊打俾佢 如果唔聽嘅話我接受唔到

我都係

吾肯買點數

邊個逼佢我同佢死過

吾你老母

或者佢發現你鍾意咗佢 所以避開你

暗示過之後佢無避我㗎⋯⋯

點解要咁做 真係好乞人憎

上完黎叫春心情好左啲 不過條友仲on緊wtsapp 有無咁多野傾呀 試下同我傾呀不如

其實鍾意你嘅又點會幾日都唔搵你

頂住呀

真係無其他原因
忙住覆第個

就算得閒都費鳩時理我

信我
呢啲冇死因可言

冇路捉,死心啦

唔死心嘅話就厚面皮d再主動下

已經試過

好撚辛苦 有冇辦法脫離下

同問啊

人地只係諗住同你做下朋友
點知你鍾意人又俾人察覺左
hea覆你咪就係俾緊signal你話你知唔鍾意你唔好再煩

利申 冇追post

頂唔順啦又想搭搵佢啦

唔好死纏難打send msg 呀
大忌！！！！！！

同意呢位巴打
你出下fb ig post等佢知道你都好唔得閒好精彩
佢如果有意思既話就會睇你啲post再搵下你架啦

佢搵你-->佢都對你有興趣
唔搵-->算啦個森林重好大好多選擇
如果你係低姿態咁追佢就算比你追到你日子都唔好過 唔好做到自己咁毒喇

我要忍住啊 同自己係咁講咁都忍唔到手以後點溝女都唔會成功

點樣捱過呢段時間 有個人無啦啦消失左 好難受

由一開始你已經冇機會 係你諗多左ja

以前佢覆得仲快過我

唉點解我仲要諗返轉頭

咪真係搵啲野做唔好比自己咁得閒囉 充實下自己走出去周圍行下 搵下學下 見識下
啲人係鐘意呢啲人而唔係一個摺喺屋企等佢覆訊息嘅人囉

總會有時侯停落黎 突然好抑鬱 由其係訓醒果下

屌你個世界淨係得呢條女丫?咁你心態已經錯哂啦 如果個女仔知道你因為一個女仔已經茶飯不思 肯定唔會揀你 呢啲男人點會做到大事

巴打屌得好岩

命裡有時終需有。。。。
同埋佢真係鍾意你既你會feel 到lor.
有時唔好睇得自己太低 and 太高。。

果時未有決定 收住兵先
依家做咗選擇你仲煩住佢

屌懶咪唔想覆囉，一日到黑msg咩
利申畀女chur

樣衰囉懵撚

你做左一樣野令佢卻步，判左你死刑 45%
有更好既對象出現左/已經得米 45%
真係太忙 5%
電話壞左/其他野令到佢覆唔到msg 5%
之前就係有個人傾傾下突然無左影/hea 覆/feel 到關係唔同哂，再過3個月見到佢post 相同條新女女一齊

樣衰得罪你

追親啲單身女女次次都被收皮然後出pool

起碼都畀幾張 截圖 嚟呀， 好難討論喎

咁似。。。佢幾個月後有新男友

做完運動心情好返啲

之後就會繼續諗

我已經咁樣loop咗差唔多半年 做運動等自己分心
之後就會再諗

無計 靜起上嚟好易諗起

理性講 男女調轉都係一樣應該咁
但實際上如果女仔係咁個男仔好大機會會放棄以為自己冇機會就收左皮
始終普遍價值都覺得男應該主動啲

返工無野做又諗起佢

無時事刻都諗起

我仲以為自己開左po 同樣情況又係望到佢上線又唔覆機

你對佢嚟講根本唔重要

諗住放棄lu